{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성 네츄럴하우스펜션(애견동반가능) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ペット連れの宿泊は可能であり、1部屋あたり1匹の体重は7kgに制限されます。 ペット以外の動物は宿泊できません。ペット1匹当たり追加で1万ウォンを現場で決済する必要があります。 ペットのための物品はお客様自身で準備しなければなりません。 基本予防接種を受けていないペットは宿泊できません。 ペットと一緒に宿泊する場合は、いくつかの事項を守ってください。 外出後はペットの足を拭かなければならず、客室利用時には排泄物を便器に捨て、パッドはゴミ箱に捨てなければなりません。 客室内の寝具や備品を破損または汚染すると、別途の修理費が請求される場合があります。 エレベーターロビーではペットを抱っこしたりハーネスまたは首輪を使用したり、外出する際にもペットを一人で放置してはいけません。 予約人数が追加される場合、事前にペンションに連絡してください。 未成年者の宿泊施設の利用は禁止されています。 全客室は2人まで可能で、追加人数が発生する場合、運営者に事前に連絡しなければなりません。 客室及び周辺施設の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償責任が発生する可能性があります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は安全上の理由から許されません。 貴重品紛失時には運営者は責任がありませんので、使用者が大切に保管する必要があります。 海辺で水遊びをした後は、砂を必ず洗って入ってこなければなりません。 チェックイン時間は午後3時以降で、チェックアウト時間はチェックアウト予約日の午前11時です。 チェックアウト時間を超える場合、1時間ごとに1万ウォンの追加料金が発生します。 予約した人数に追加人数が発生する場合、予めペンションまでご連絡ください。 客室ごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って表示される場合、自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約した人にはIPTVとWiFiが利用できる特典があり、客室は禁煙です。 バーベキュー場は利用できるし、ペット同伴の客室は全部で18個で、1部屋当たり収容可能なペットの体重は7kgで、収容可能なペットの数は1匹です。 ペットと一緒に宿泊する場合、追加で1万ウォンを現場で決済する必要があります。 犬用品は宿泊客が自分で準備しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペット連れでの宿泊は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペット連れの宿泊は可能です。ただし、1部屋あたりのペットの体重は7kgまでに制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペット以外の動物は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペット以外の動物は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "ペット1匹につき追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、ペット1匹につき追加で1万ウォンが現地で支払われる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットのための物品は用意されていますか？",
            "answer": "いいえ、ペットのための物品はお客様自身で準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者の宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設や周辺施設の毀損や紛失に責任はありますか？",
            "answer": "はい、宿泊施設や周辺施設の毀損や紛失にはお客様自身が責任を持ち、損害賠償責任が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での直火料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での直火料理は安全上の理由から許可されていません。"
        },
        {
            "question": "貴重品の紛失に対して責任はありますか？",
            "answer": "いいえ、貴重品の紛失については運営者は責任を負いませんので、使用者が大切に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を遅らせる場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト時間を超える場合、1時間ごとに1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場は利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴の客室はありますか？",
            "answer": "はい、ペット同伴の客室は全部で18室あります。ただし、1部屋あたり収容可能なペットの体重は7kgで、収容可能なペットの数は1匹です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 731,
        "QA": 500
    }
}